係歐洲搭內陸機LAND左之後成班鬼佬拍手

做乜9

respect

你係咪miss 左途中 d 機長廣播

可能中途有啲突發事發生咗
只係樓主聽唔明人地講乜 又小兒麻痺到feel唔到

有啲國家/航班係tradition

例如Aeroflot

Ryanair 嗰啲次次都係咁
好正常

全機難民登陸

typical white trash culture

有次搭Ryanair 起飛之後成班人拍手，然後就即刻諗起final destination plane crash 個一幕